why she had to go？

I don't know she wouldn't say

收嗲啦

.

好波

sad

收嗲啦can狗

唉

That's why you go the way I know

Beatles都矛聽過

i said something wrong
now i long for yesterday

你應該係中學雞

jb out左啦